平時d鼻水儲係邊度？

每朝起身至中午，都起碼流50ml鼻水
究竟個呼吸系統想點

血 and 細胞內
你可以選擇食藥

慢慢分泌架嘛

鼻毛入面

春袋